### **Análisis de cada expresión**  

#### **a) ((¬q ∧ (s ∨ q)) → s )**  
- La expresión tiene operadores lógicos bien colocados: negación (¬), conjunción (∧), disyunción (∨) e implicación (→).  
- Sigue las reglas de formación de proposiciones lógicas, por lo que es una FBF.  
- Se trata de una **implicación lógica**.

#### **b) ((¬p) → q ) ¬r ∧ ¬(¬q ∨ r )**  
- Hay un error en la escritura: la parte `¬r` está fuera de la estructura correcta, lo que rompe la sintaxis lógica.  
- Para que sea una FBF, `¬r` debería estar claramente dentro de una operación con la implicación.  
- No es una **FBF** debido a la falta de un operador claro entre la implicación y `¬r`.

#### **c) ¬ t∨q ∧ p→p ∧ t↔t**  
- Hay ambigüedad en la precedencia de los operadores.  
- Se necesita paréntesis para determinar correctamente el orden de operaciones.  
- Tal como está escrita, **no es una FBF**.

#### **d) ¬ (¬(q) → ¬p ) ∧ q ∨ p**  
- La estructura es correcta:  
  - `¬(¬q → ¬p)` es una negación de una implicación.  
  - `q ∨ p` es una disyunción bien formada.  
  - `∧` conecta ambas partes de manera válida.  
- Es una **FBF** y representa una **conjunción de una negación de implicación con una disyunción**.

#### **e) ¬(¬¬q → ¬¬¬p) ∧ ¬¬( q ∨ ¬p )**  
- Simplificando las negaciones dobles:  
  - `¬¬q` se reduce a `q`  
  - `¬¬¬p` se reduce a `¬p`  
  - `¬(q → ¬p) ∧ (q ∨ ¬p)`  
- Es una **FBF** y representa una **conjunción de una negación de una implicación con una disyunción**.

#### **f) ((p¬q ↔ ¬ ((p→q) ∧ (q→p))))**  
- `p¬q` no es una estructura válida. Falta un operador lógico entre `p` y `¬q`.  
- Debido a esto, **no es una FBF**.

---

### **Conclusión**  
- **FBF válidas**: a), d), e).  
- **No son FBF**: b), c), f).
